美公佈制裁細節 公民禁與被制裁11官員貿易往來

美國財政部上月宣佈制裁11名中國及香港官員。美國時間昨日（25日）再公佈執行細節，規定美國公民不得與受制裁人士有交易等來往；而與香港政府部門的恆常來往，則不得有受制裁官員直接或間接參與。

全文自己入去睇
777 R.a.p.

不得有受制裁官員直接或間接參與。

但港共政府所有決策都同林鄭有關喎
姐係制裁曬成個港共?

應該係
除非唔係

開香檳會唔會犯蟈安法

特登整灰啲

要搵d 唔識死嘅開刀試下威力先知有冇效

鳩騰華：基本法腐乳香港免受制裁的權利
侵：noted with sanctionS

即係同之前唔俾香港優惠待遇一樣
唔再同你港共傾，當你中國普通一個省
有咩叫你中共出黎傾

謝侵

都好合理。有咩理由香港可以優越過其他中國省份，又唔係主權國家

基本法腐乳一國兩制

777：轉用微信

兩韓和好
共同核平支國

唔通呢個係October Suprise

咁即係有幾大影響？

幾時實落先
一陣拖2拖 中國登選埋登基都無事

我都想知 寄野出口會唔會影響

有幾模糊寫到幾模糊
灰色地帶越闊對美帝越有利
基本而家係寫到成個中聯辦都唔可以有來往

所以連張宇人 之前陳智思先出黎吹春
未制裁到佢地 結果都上晒身